4. Astus ette Uemoisa wallast Jürri Preis ja räkis wälja: Jürri Krekow laenanud kolme aasta eest tema käest 8 rbl. höbb. raha ja ei ole seie maale seda weel temale mitte tagasi maksnud; aga nüüd olla taal mitte enam woimalik kannatada, sest et J. Krekow üsna wana juba on ja pea wanaduse pärast surra woib.
